{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044165",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 바닷가펜션크리스마스애견동반"
    },
    "text": "高城の青い海、天津海辺の近くに位置する当ペンションへようこそます。 ペンションは周辺に大型カフェ、マート、食堂などの便益施設が近く、束草市内へのアクセスが良いです。 ペンションは施設が安全で、客室にはネットフリックスがご利用いただけます。 また、キャンプファイヤーも利用でき、キャンプファイヤーの際は炭や機器を安全に使用します。 しかし、乾燥した日、風の日、11月から4月までは利用できません。 ペンションには個別テラスバーベキュー場があり、バーベキューをすることができます。 ただし、火器は提供され、個人火器は持参できません。 バーベキュー場は全室前のテラスに個別に設置されており、他の客室のお客様との邪魔なくご利用いただけます。 バーベキュー場は発がん物質がなく煙も出ないので健康的に使用できます。 また直火燻製焼きも可能で、全サイズのグリルが使用できます。 バーベキューの利用時間は22時までで、炭火をおこす時間は19時までです。 バーベキューを利用する際には、他の客室のお客様やご近所さんの邪魔にならないように時間を守らなければなりません。 バーベキューをする際には炭とグリルを別々に購入する必要があり、価格は一部屋当たり20,000ウォンで、追加する場合1人当たり5,000ウォンです。 コンビニは車で1分か2分の距離にあり、車の充電はできません。 ペットは全客室でお受けいただけますし、ペットごとに入室料が異なります。 また、ペットに関する一部の制限もあります。 駐車は可能で、現金領収書も発行できます。 海水浴場も近くにあるので、休息と余裕のある時間をお過ごしいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは高城の青い海、天津海辺の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には大型カフェ、マート、食堂などの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設は安全ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの施設は安全です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーを利用できますか？",
            "answer": "はい、キャンプファイヤーを利用することができます。ただし、乾燥した日、風の日、11月から4月までは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには個別テラスバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は他の客室と共有ですか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー場は全室前のテラスに個別に設置されており、他の客室のお客様との邪魔なくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で使用する火器は提供されますか？",
            "answer": "はい、火器は提供されます。個人火器は持参できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で利用できる時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は22時までです。炭火をおこす時間は19時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は一部屋当たり20,000ウォンで、追加する場合は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペットは全客室で利用できます。ただし、ペットごとに入室料が異なります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "現金領収書は発行できますか？",
            "answer": "はい、現金領収書は発行できます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場は近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 494
    }
}